再戰斧頭扒、今次皇家級

其實上次已經想買佢可惜冇緣分
樓下經過見到佢
聽講英女皇都係食佢
咁·仲唔係叫皇家級？

放過啲牛 ok?

使唔使識人先訂到

又嚟

樓主加油

留名等睇訓覺都未食到

出面冇得賣 要專登訂先有

我聽到食材既聲音
佢呼喚緊我

又話退出牛扒界
啲牛好慘

又今晚十一點食？

又3尺長
換左個OVEN未

又話退出牛界

叫你咪撚搞佢

又黎

識人都買唔到啦依家
最後一舊俾我捕獲佐

又食屎

幾點開始煮？

唔係退出牛扒界咩

下次搵我，免費幫你煮

利申： 藍帶十級高西廚

又來摧殘啲牛扒

係咪已經整緊

聽朝早餐食唔食到？

Live

皇家牛肉乾？

今次眼測兩吋半厚，冇上次咁勁

蒸熟咗先拎去煎啊

又系你

我聽到食材既聲音
佢地需要我

我決定復出

唔好煎啦
烚熟佢算啦

唔好意思ar 真係
我唔飲啤酒咖

樓主完啦好嘛
唔好再玩食物啦

試下慢煮

D牛好慘

lm

又要斬斧頭

lm陣間宵夜睇

今次個size放唔放到入焗爐

又要等到12點先食得

今次駛唔駛先鋸短條骨

比大家參考
1300g斧頭扒：煎4分鐘，220度焗20分鐘 = 唔熟
起碼要35分鐘先得

比個參考你

返佐去叫佢幫我斬佐條骨

佢話 斬唔到咖
我話唔緊要 我返去用菜刀斬，行到出門口
佢話斬佐咪浪費佐隻牛
我話我放唔入焗爐
佢話幫我試下
之後帶佐隻牛入廚房
佢同隻牛打緊仗
入面傳出好多清脆既刀聲
兩分聲佢就幫我層左條牛
心諗我上次層佐成個鐘
裝備真係好重要

留名待笑

12入翻黎應該煮完

又鋸到11點先煮

點解斬左會哂左隻牛

買定幾盒壽司

斬左咪浪費囉

我冇果部機
不過我有諗過用浴缸🛁個熱水器有得調溫度
最高60度
不斷用流水式去整

D肉見到冇左條骨會冇晒士氣

烏冬同埋mustard準備左未 ？

層左條牛

返去称下佢有幾重先

今次會快好多
唔駛斬骨

今次冇買定壽司?
又煮到12點

又焗爐咁悶
今次試下用煤氣爐BBQ佢
惹味好多

預計幾點食

我都問佐同樣既問題
因為有條骨影相靚

買佐個迷你盤菜
送埋個鐵碗

上次加烏冬, 今次加咩好

對上兩次都好好笑

大家5個鐘後再入黎

痴撚綿

我想問大家
今次咧個仲係好凍
有冇高速解封法？
原黎個盤菜俾食佐

不如就咁整

留名,訓完覺番黎望望

你老味要開幾耐水
究竟有幾on9先講得出

啤水
焗爐/微波爐解凍

留名睇烏冬同芥末

我估你係想問我點解可以諗到咁咁完美嘅法來代替嗰支野

因為我有創意

微波爐解凍應該會影響到肉質

夾係胳肋底

同你既愛去溶化佢啦

我試過用微波爐，不過果次熟佐
流水有得諗

royal級洗唔洗一千蚊

cls

其實你用微波爐煮可能唔係壞事黎

留翻聽日解曬凍再整

皇家級
482大元

唔得啦
今晚要食啦

點解？

G持樓主出多啲浪費牛扒post 明明樓主冇心搞笑但係好笑過啲想搞笑又冇幽默感既柒頭多多聲

樓主幾時去挑Gordon Ramsay機？

流水牛

仲平過前幾日嗰舊高級牛喎

上次情人節個餐仲未散？

樓主，問你個問題
我今日收十點幾
你估我收工先定係你煮好先

諗你老母 會諗呢個方法已經夠on9啦 仲要弱智到想實行

留名

啲牛牛知道要俾你食應該喊左好耐

牛牛rip

開工
決定用流水式

邊個黎？

高級牛重1300幾g
咧個900g

太早入嚟

心諗我養到自己肥肥白白比呢條友煮
完全係侮辱

仆街，個熱水爐開咁耐會唔會壞？

又諗住煮早餐？

12點有得食味？

咁應該易整啲啦
加油

不要玩食物

12點返黎睇

今晚用咩伴碟

頂 我好鍾意睇你d post！加油

到底隻牛前世做錯咗啲咩，今世死咗都要比樓主摧殘

Royal牛

今次舊牛睇落唔錯, 樓豬加油

樓主邊度搵個咁大密實袋？斷估你無真空機

試下油炸啦仆街

解雪到室溫呀
淨係分享煮烏冬便好了

本身覺得樓主好on9
但見你不肯言敗開始支持

而家先解凍 表面溶左雪 入面肯未溶
呢啲就算溶左雪 起碼要於室溫三個鐘先可以煮
如果唔係煮嘅會係咁出水 表面燶 入面生
你買定舊再高級啲留番下次煮

早咗入嚟

加油呀

我好肚餓呀細佬幾時先買到m記番黎

系你老母

用流水式煮既話
留名睇水費 煤氣費

留名 十二點翻嚟睇結果

而家先解凍兩點都未食得啦

要用凍水解

可能插支飲管入個密實袋 再自己吸真空

留名睇樓主整到唔生唔熟/全熟柴肉

依加擺3粒鐘都係11點半姐

夜宵磨
愈夜愈有機

今次12點前應該食得啦掛

解完凍未

咁搞法 我12點返黎睇 你都未開給煮

巴打創意滿分

前面講到樓主d post 好似幾正,留個名先,訓覺前先睇

lm睇royal級煮法

我驚你訓個時樓主佢未煮好

都要有咁大個袋先得，佢塊扒仲有條骨
樓豬會唔會用收埋d被果隻真空袋？定直接淥熟？

上次成三呎厚真係好勁

煮個烏冬食住先？

生菜烏冬呢

睇左咁多次,今次第一次留名

唔煮多d點進步
樓豬加油

利申:唔識煮

好欣賞樓豬不屈不撓既精神
希望你可以繼續整柒啲牛排娛樂下各位連登仔 G持

諗起上次篤鼻涕伴烏冬 諗起都流口水

留名睇blue rare

又話退出牛扒界

Leave name 5個鐘後返嚟睇

仲未煮，唔負評你啦

十二點再返嚟睇過

樓主解緊凍？

咩十二點呀

聽朝返黎睇下可唔可以當早餐食啦

烏冬呢

舊骨同好利，要小心，拎野包住穩陣
仲要用兩個袋，安全啲

37度夏天溫度加速解凍就岩岩好
唔洗真係流曬水，隔唔中換水就得

好正

我覺得已經可以放定出嚟

用保鮮袋好冇誠意姐

十二點返黎睇

真係開水

Defrost: Defrost in a refrigerator for 7-10 hours per 500g

Once defrosted do not re-freeze

Shelf life defrosted: Use within 48 hours

樓主12點都唔知解完未

咁樣解凍d肉唔得架

密實袋唔夠大

一陣你就知

又黎 留名等笑

樓主打算早餐食 ？

聽朝我就知

解凍解到2046

留名訓醒睇正野

樓主加油 我哋十二點再返嚟睇

我都係聽朝先返嚟睇算

煤氣貴應該要幾舊水

要解幾耐

留名去到十二點後先再睇

屌你死癲佬

笑到仆係到

等緊解凍，考下大家
點解風乾牛肉會係結佐冰又要解凍

咧個係皇室御用牛肉檔既廿八日風乾斧頭扒

樓豬不如切粒煎咗佢算啦

樓主每個post都有驚喜

熟成下話 ？

屌你老母 唔識 煎唔好煎啦 我feel到隻牛同我講話 叫你唔好再強姦佢

佢講咪搞我呀屌你

我聽到嚿肉叫緊救命

on9
唔識解都上吓網呀
搵兩個金屬煲夾住舊肉
個零鐘解完啦

煎牛扒最主要有兩派, 又一派 華 煎牛扒淨係返一次, 另外有一派話每15秒反一次係最好, 我個人認為每15秒發一次係最好, 我畀條youtube片你睇下

笑死 我覺得今次會遲過12點

樓主餓未
有冇買壽司充飢

樓主有烏冬

留名跟樓主學嘥牛扒

值得參考
多謝兄台意見

樓主嘅煮食show拍得住賀歲片 留名支持

樓主每15秒範一次最好

Link

Skip to 2 :00 to watch

解凍都解到12點

大陸仔

樓主唔好聽其他人講 我試過好多次15秒範一次係最work效果最好 但係要煎幾耐你有冇肉針 溫度計

諗起幽默大師2014

樓主，我食飯先
留名等你宵夜斧頭扒

Lm

食得未

有冇最新update

我地開賭局，12點後定早餐(6點)

我11點再番嚟

留名等睇樓主鋸開舊肉再翻煎

砧板出場未？

大家預11點食得

唔知聽朝有得食未

樓主在邊到買？要幾錢？

我吃了斧頭扒 482元!

差唔多啦！淋佐啦
要勤力啲換水先得
頭先變佐冰水

今次用鮑魚麵啦不如

好餓，食緊餃子

9點喇傻鳩

好似屎塔入面.....

LM G持樓豬呀

其實樓豬似假膠 點解咁多人屌柒樓豬

浪費左舊牛啊 屌你

咁樣解凍要用幾多水

加速38度

樓主知唔知流水式咁煮係唔傳熱
留名件扒唔撚會熟

紅膠兜係正嘅

咁細個桶你不如擺落浴缸

咁我係咪訂唔到

唔係個爐唔夠大，就係個密實袋唔夠大
樓豬唔好再玩斧頭扒，煮羊扒算啦下次
都係差唔多樣啫

塊野咁撚厚,你就算解凍都係解左面層,你想解埋入面個層有撚排,12點後再見

點解樓主萬六蚊人工可以咁豪...

你不如一路沖涼一路咬啦

次次都完左先見個post 今日live到

日出康城？ 上過朋友屋企打邊爐 認得廚房同沖涼調溫度舊野

間唔中煮餐正嘢有幾豪

戒左牛好耐,而家樓主整到我更加唔想食

決定一路睇戲一路等update

樓豬不如用skirt steak學識左煮扒先啦

欣賞樓主

屌你又黎

食住盤菜先啦

煮好烏冬同攞定芥末醬未？

可能要同個企檔姐姐扑野先買到

皇家220度熟成斧頭扒

之前又話退出牛扒界

我之前1分鐘反4次
用感覺知佢幾時食得

開post嗰陣剛剛食緊晚餐 唔知我食宵夜嗰陣樓主食得未呢

食到未

我煮羊扒好勁
冇難度

快撚啲

加鹽落d 水到啦 冰點會低d

今次冇買定壽司真係失策

Well done

Done

慢煮未？

樓主你塊扒已經 冚家剷咗, 雪藏扒解凍應該擺喺雪櫃冇咁凍 嗰一 格嚟解凍, 你將塊牛扒浸落暖水或者就咁放喺室溫解凍 會令塊牛扒流失好多血水, 最後牛扒會少咗好多肉汁

食得

11點再返嚟睇

樓主你第一部解凍已經錯咗

舊骨拎去餵狗岩岩好

你應該放落雪櫃冇咁凍嗰架 嚟解凍 最少要12個鐘

同埋你有冇睇過我send畀你嗰段片佢教咗你煎牛扒

日本人5-6年前研究到
用冰粒+水解凍
損害最少

樓主件野，下格估計24-48hr,再室溫2-3hr先會ok

佢而家浪費哂

居然追到live
留個名聽朝再睇先

又喺你

邊有人咁解凍

睇到啲肉仲係硬

用37度既水過幾次就話解凍,你真係以為塊扒入面解左凍?

解凍拖羅時，也大費周章，準備工夫要做足一整天。
劉晉維特別設置3個雪櫃，
已斬件的魚塊放在攝氏零下5度的雪櫃冷藏3至4小時，
再放進攝氏5度的雪櫃冷藏4小時，
最後放進低於攝氏5度的雪櫃冷藏約兩小時

樓主話得就得啦屌你

lm睇冰火扒

邊爐都食完，樓主仲未煮得

樓豬今次點解進步咁大 ? 正評直迫負評

飛躍進步獎

隻牛好慘

臭嗮啦

仲解乜鬼

求其焗兩個鐘算啦

等到佛誔先有得食

略解無巴打挑機

應該再send多段片教樓主解凍

點

收手啦

樓豬今晚諗住幾點開餐

有得食未啊

宵夜

煮好未？

屌，又係你
求下你放過d 牛

人地英女皇有頂級廚師整 隻牛比人食完上天堂
呢隻牛黑仔落咗樓主手 比樓主食咗都要落地獄

未睇已經知好食 汪

屌笑撚左

煮狗糧都咁講有學問

爆post 都未見到樓豬有得食

想問下樓主邊到買
睇你咁多個po睇到真心好想挑戰下

食得未啊

咁都俾你諗到

大量salt少量油係其中一邊

出煙鍋落牛

封煎4邊，大約一分鐘一邊，先煎有油果邊先

唔落油係因為隻牛本新係肥豬牛黎，會出油

每邊50秒到1分鐘反一次，總共8次，係佢就焦之前果下記得反

爽

好正咁

我怕俾人話賣廣告
但我今日行佐幾個鐘先搵到

成10:30

今日進度咁快嘅

留名睇翻煎

好似煎得幾正喎

wet age 都叫皇家級

行幾個鐘
今次睇落唔錯！等食後感

斧頭扒個特色就係條骨 樓豬就次次都斬鳩左佢

樓主點解你唔用我個方法

唔夠時間去理解同分析
所以用返獨門配方

樓主聽日就去買個大焗爐

中間會唔會仲係十成生?

依家調味另一邊，果邊係焗爐向上果邊
大量調味料
黑椒同埋啲乾佐既咩葉同草

中間生定凍?

210度，25分鐘
估計入面粉紅色，3成外分邊邊位灰色

放條骨做乜

條骨擺下面做咩？提煉？

咩葉同草
樓下公園執，所以唔知點叫好？

條骨笑撚死

落咁多草

聽到個焗爐炸炸聲，最後十分鐘決定改用190度
怕太熱，外邊位頂唔住焦佐

啜骨髓呀你地唔識食

放條骨入去做咩撚野

樓主創出新煮法, 成塊扒由出面到中心, 十成熟到全生齊哂

決定拎佢出黎，比估計時間快佐5分鐘完成
因為焗爐入邊太大聲，不斷炸炸聲

好靚

準備切開啦

有冇準備黃色芥末醬

好緊張
到底切岀黎會係點

10:40pm
有進步

準備訓覺
希望聽朝樓主食到塊扒

仲有烏冬

錫線自己煮自己，同時等中間啲内汁滋潤返邊外表層既乾枯

好撚乾
隔住個mon都爆緊拆

樓豬自爆？

終於肯rest舊肉

等切

四眼仔

好似上次都有rest

唔記得整個伴碟....

烏冬準備

樓豬自爆 下世小心啲

整烏冬吧啦 太遲了

壽司 壽司

係咪諗住搞下蕃薯搞到12點先

等睇樓主變整牛肉乾

樓主咁樣解凍法
塊扒實嚡過伯母腳板底

煨蕃薯

入面乜色

巴打你咁都知

圓，快

想識樓主

可能伯母腳板底好白滑呢
btw LM

樓主想將條骨燒成骨灰拎去埋葬

有進步

切未

有得食未

好緊張

期待橫切面

差不多了

快啲切開

影到四眼樓豬

樓豬好靚仔

等緊FUCKING RAW
上次個舊肉外到內WELL DONE MEDIUM MEDIUM RAW 同RAW齊晒
勁抵食
希望今次一樣咁抵食

切啦

笑撚左

樓主好靚仔

等睇樓豬又食血水排

I

第一次追到live

好緊張
快啲切啦

樓主新技能
Royal級流水解凍
骨髓提鍊

啱啱買左惠康特價牛扒諗住聽日自己煎黎食，劉明跟進學嘢

烏冬呢？

笑到痴線 本身覺得煎完幾正常咁

好好食咁

解凍一定要室溫解
唔係一整就出曬水

好似幾好

lm等十成生

嘩屌追到live，快啲切啦樓豬

等睇奇蹟

好似同樓主住同一個屋苑

12點前搞唔搞得掂

仲未食得

入面應該仲係冰緊，樓豬搵緊38度水慢煮

中間仲係未解凍實心 樓主仲努力鋸緊

Royal級

正常比你都寧願食骨都唔食牛肉乾

不如唔好解凍 整牛砲冰

扒配蕃薯？

快啦

樓主快撚啲

人呢

屌切緊呀
你地等陣啦入面好硬

萬眾矚目

好既牛唔洗伴，一舊牛，一啖芥辣，正
美味既升華，食到上天
食材的聲音

兩次平均50成熟perfect

屌你舊牛入面竟然變左well done

幾靚啵

Good Job!

幾好 但可唔可以唔好用針板

哇竟然熟咗

熟撚到

算幾好,提早返5分鐘拎出黎可能仲好

生番D 應該好好食

笑咗

好彩你後尾較左190度，同提早拎番出黎。

如果唔係真係good job

well done

熟到

一切開 我笑撚左
之前冇追開 可能樓主今次已經進步左

樓主有進步

leon

good job

柴撚到

食材既聲音
佢同我講，依家係佢牛肉成熟既時機，最完美既狀態
所以我拎佐出黎

收嗲啦

樓豬比連登牛扒大師百屌成材 好感動

唔洗返煎

掉返舊柴肉落去燙湯個煲度啦
煲煲下撈上黎唔出味架

啲肉汁走哂

樓主開多幾次post 就可以開餐廳

舊肉d 肉汁好似唔見哂。樓主陣間食落去可能覺柴皮

好想知咬唔咬得開

又係你想人同你開年?

食曬
今次冇得頂
咬落去肉汁爆曬出黎

大家唔洗怕佢自己煮自己會凍佐
因為佢冇咁易凍
頭先我俾佢自煮佐20分鐘

吉之島定daiso刀

熟晒啦一定鞋到仆街
切完落去都冇汁咇出嚟嘅

好啦 可以 重新再整返之後失敗左既煮法啦

可否提供 平扒教學 ?

好乾

係就好

樓主好靚仔
Tg:fuckmyasshole

拌碟呢

今次算係咁 有進步
想食

建議用醉雞伴碟!

咪柒la你
叫good job 吖！

正評左

佢另一塊重正

堅持負皮 百屌成材

斧頭扒我一定會慢煮,正好撚多

求吓樓主有錢唔好亂咁洗

下次不如挑戰頂級和牛

幻想到樓主個樣

笑撚死

Done 代表食得
睇黎樓主真係用Slow Cook煮熟咗

想知斬左出黎舊骨點？

樓主住康城

真心唔錯
我代表牛牛多謝你先

連登好多牛扒專家
有幾多個真係入過廚房煮過牛扒

royal級？

點止well done,直頭係good job

今次咁早完 諗住可以睇耐啲

上次煮到生既
今次煮到全熟
反正都係要食哂佢做樣俾我地睇
特登整全熟?

比樓主攪到好想食牛扒

柴皮咁嘅款
隻牛死得好唔抵

算係咁
醒過上次
本身就難計火候

把刀好似好利

上面爆樓主樣果個係咪覺得自己好醒？自從幽默大師冇出post之後難得有個post係認真得黎好笑既，唔該唔好嚇走埋人啦

暴殄天物

好撚正 最期待都係切開果下

樓豬今次進步左，之前死左既牛牛總算有番些少安慰

但d野都仲係望落好樣衰

巴打你夠錢買咁大塊扒不如換左把$12既刀先啦

樓主進步咗好多 上個post畀人笑嘅佢都暗地裏改咗 中式砧板 篤芥末 烏冬 樓主要成材了好感動

斧頭扒well done真係千年難得一見

push

有冇巴打有正確既示範
由解凍開始

進步左好多

睇到好撚想食

如果真係煮咁厚扒
正常都一兩日前解凍
好似樓主咁夾硬解凍
只會整衰塊扒

有進步，正評

把刀利撚到

睇得出佢未入焗爐已經唔要得

今次進步咗
唔止執咗啲葉返嚟
重記得執埋草

拎定砧板

支持樓主
咪撚理班磨碌

下次唔好on99咁一口氣煮啦好心
你應該先煎曬咁多面 放置係室溫10分鐘左右
等熱力同肉汁回入舊肉裡面
再入爐15分鐘 出爐再靜置
最後用刀仔/肉針試下個肉溫
熱熱地入多兩三分鐘就食得

Btw 牛牛你死得好慘呀 明明生係皇家牛 比人監生燒到全熟

其實佢真係煎得木差

冇話平貴。只要你聽到食材既聲音
你聽到邊隻食材既聲音？
我考慮下教你點樣完美料理

你個蕃薯伴碟呢

樓主夠竟係邊度買
今日行咗幾間大超市都冇

元朗??高級牛肉店
大家估下問號係咩
不過最後一隻斧頭牛已經俾我買佐

我放棄佐
整唔切

咁都俾你識穿佐

今日行過元朗都搵唔到呀
係咪多數牛肉店個d先有

啲番薯去咗邊

條油又真係幾型既

果間專賣店高級
個店名有高級兩個字

明明啲伴碟先係精粹做咩唔伴

竟然冇烏冬
失敗

牛扒痴漢

Galaxy應該係Daiso刀
我睇痴線佬磨刀都係Galaxy

睇完個post笑到瞓唔著

竟然沒烏冬

樓主新年快樂

Btw 塊扒有進步（好似）

放過佢啦

我敢話
樓主開餐廳煮牛排
第一個月就結業

(認真post）直播食譜- how to pan grill a steak

樓主你學下人地啦

你買塊擺得落自己個pan嘅扒好唔好

正評終於多過負評

你唔係去咗馬拉咩？

樓主可唔可以邀請我去你屋企作客食牛扒呀？

煮到屎咁𨶙樣

煮到好似牛肉乾咁
樓主，下次直播去餐廳食算啦

比上次進步左好多
支持樓主

正皮多過負皮

樓豬你下次用兩隻平底鍋/兩個煲夾住佢
最快嘅解凍方法

樓主鍾意點煮咪點煮囉 佢又食得開心 我地又睇得開心 格硬教佢煮做乜鳩先

喺麻雀枱食royal級牛扒

屌你都係退出牛扒界當做善事

優質食材？

陰質食材

追曬樓豬咁多個牛扒post
見到樓豬(好似)有啲進步好感動
好欣賞樓豬任屌唔嬲仲咁樂觀嘅心態

下年過年
我應承大家
我會教大家料理神之美食
頂級和牛
我講既

幽默大師後繼有人
支持樓主出多啲煮食post

有道理，勁
加入參考資料

千色附近果間?

? ? ‘高級食材’
再估過

千色過佐元朗大馬路先到
唔知係咪你講果間

今次外表又進步咗，不過睇相有啲嚡

牛一啦

樓主成功咗, 正皮比負皮多

估中你都買唔到咖啦
最後一舊俾我買佐

輕鬆

LM

洗撚去牛一咩

點解唔用oven 低溫焗佢 做慢煮效果

今次無烏冬做配菜

我醒呀！
隔一日先睇樓主個就perfect池

OVEN邊有咁低慢

唔明你想表達啲咩意思

樓主好霸氣

係舊牛rest緊果陣話去整蕃薯
最後出圖話好牛唔洗配菜
舊蕃薯落左地獄啊

樓豬十個字錯一個字 冇人覺得睇得好辛苦？

好左
但都唔好玩食物,尊重下大自然

係咪得我覺得張相好似廁所

482蚊
900g

樓豬一個人食晒成kg牛？

樓主下次試下呢間d牛

呢間係邊間？

樓主食烏冬餃子算啦